原來張建宗先係幕後玩家

平時唔聲唔聲
今次唔叫777就開個記招
自己一句道歉
做尻777同班黑警